上海至雅見工俾人呃

請廣傳!!!!!不能再容忍呢班垃圾呃港人錢!!
呃人見工!!實際上拉人頭加層壓式推銷!!
垃圾 #海至雅生物科技有限公司
呃人上嚟見工，實際上就 #拉人頭，逼你上去俾 #$16800話乜春做 #基因測試，測12樣代謝，然後加入佢哋做犯法野(#層壓式推銷)，氹啲冇乜返工經驗嘅人上去做，氹你俾錢，話咩如果您自己要向人哋sale呢一樣野，你自己就要做左先，到sale嘅時候先有說服力喎。話俾錢買個機會，sale足個幾兩個鐘，唔俾錢走唔到禁濟，您睇手機佢又𥄫您手機，您搵袋佢又𥄫袋，時不時仲係禁拍您磗頭，簡直恐嚇。出面做基因測試幾千蚊測幾百樣野，佢哋成皮野測得戈12樣。見佢哋上完東張西望同蘋果仲係fb各大搵工群度釣水魚，見到都嬲。
依家佢哋唔敢同人哋講自己做基因，呃鳩人話咩做 #幼兒行業、話係 #合作 之類，總之佢哋一定會呃您見工戈啲，見到係 #尖沙咀 就記得好走。
1402室, 金壘商業中心26-28號 Cameron Rd, Tsim Sha Tsui (佢哋10樓都有office)

認得佢地 成日呃人上去見工

大疊錢影出黎 究竟有冇報稅呢

原來香港仲要咁荀既工 叫人上黎比錢 就有錢收

好似一上去就中伏 千其唔好上去八卦

唔係串樓主你
雖然你條氣實係好唔順
但當交學費啦 買個教訓啦

不過呢間野係8月已經上過蘋果一次
所以勸樓主都睇多d其他新聞

利申：有個fd係7月比呢間撚屌野昆

呢d真係有少少覺得唔對路即走

之前試過成班人上堂俾d導師洗左成兩個鐘腦
好啦講講下又陰d陰d話有少少收費
聽到我就去廁所之後頭也不回
班on9仲好興奮咁okok
最後俾叫我去果條友call爆我機

貪字得個貧
唔好諗住俾左車錢俾左時間咪聽下囉
當蝕俾佢算啦

上海

呢啲咁嘅拉人頭推銷公司專呃大學生
攞啲基因密碼去及早預防，咩基因咁把炮啊，講到識飛咁。
出招聘廣告就用啲高薪嘅字眼吸引人，仲講到自己好正當Online Marketing，簡直就欺騙人，仲嚴重觸犯法例。

好心你地上多d連登,睇下唔同工種既市價啦
marketing冇經驗最多咪13-14k, 要有20k-40k既marketing工已經係senior officer to manager grade既人工黎,邊有一份工咩經驗都冇就20000-40000人工嫁,又唔係銀行mt
仲有果d咩咩financial xxxxxx/management/markeing寫人工25000-50000果d多數係保險,咪咁傻豬啦

到我係Facebook 開post屌嘅時候又係度話我言論涉及法律問題要我del。嚇鳩我話要告我喎心虛到佢，仲要係禁檢舉我個帳，搞到封埋不過我已經開多左幾個打算再接再厲

我戈陣係係炒散王見到依個先去應徵，其實點睇都似份普通Promoter工

其實都預咗拎唔番啲錢但係見到佢地日撚日仲係度拉人頭，釣人上去，我唔係正義撚但都好撚睇唔過眼。最閪嘅係班呃人錢嘅人仲覺得自己行得正企得正個所謂老闆做傳銷呃人一大畢仲覺得自己係成功人士禁係度點人，真係好撚嘔心

我蝕俾佢事少佢繼續禁樣去呃鳩人事大睇唔過眼吖

就係怕俾稅先要俾現金，不如打去稅務局問吓

我原意都係俾其他人睇等佢地小心d既
見夜媽媽就幫推啦

唉，同是天涯淪落人，D人真係癡曬線，我一話想退出唔做想退錢，就無限洗你腦，佢哋覺得自己做緊嘅嘢係完全冇問題嗰下先至恐怖.....有條友仲話：自從我返咗呢度之後已經唔想返翻正常工....佢完全係成左魔咁嘅樣…。日日見到有人做左水魚，真係覺得班人好撚賤⋯⋯

我都係禁，上到去成班好似邪教禁洗腦您係苦主嘅話要唔要加入我地？

求加入方法

其實我好想知 如果你冇乜現金喺身 銀行又冇錢又冇申請信用卡 你上到去俾佢地夾住都攞唔出錢 佢地會點

幫推

會叫你借財仔

冇返FT點借

話明財仔
有身份證就借到架啦

你白撚痴啫 無打鳩你迫你簽約你又做
無問清楚 做好資料搜集 上黎問下人又[簽約比錢入會

如果我死都唔肯比錢佢
講到明我係$1 都唔會比架啦
咁佢地可以點? 都要放人走架啦???!!!

會接觸到呢d野既人本身都有d低能
低能仔俾人呃好合理

想退group好耐
見到巴打開po我都忍唔住
九月尾乃嘢
依家正正經經做pt填卡數
不過真係徹徹底底明白點解d人話見工要攞錢出黎一定係呃人

Hi我都係呀覺得自己好蠢

你都戇鳩一來佢哋連”入會”都冇講，我一入去，乜都未開始講，已經要我填好晒啲form，都俾哂啲個人資料佢地la我去之前有wts問過做乜，結果都係話要上黎詳細講解，咪即係點都要呃人上去，然後唔俾走。我個fd上到去同佢地講冇錢俾，條女仲要搶佢個袋樔。另一個苦主俾個中介fd呃上去傾左陣，個中介自己拎佢張卡去look左成皮野，之後先同佢講返

要睇人，有啲可能會放您走，有啲要叫您借財仔，有啲會要您點都放低啲錢先走得，之後仲會一大班人日日call您，煩鳩您

禁您禁聰明咪試吓上去正面突破囉睇下點

您點吖，要加入我地嗎？

咁你又比？ 你戇鳩？叫你除衫影相係咪都影左先？
你拎電話報警佢會綁鳩住你？
我夠比健身狗圍過 一蚊都無比再拎多三個月試玩

我拎電話查野佢搶我電話呀唔信您咪上去試吓囉

你落樓有冇即刻報警？ 話比人襟住黎搶錢碌卡

以你既智商 就係見到屎坑都衝入去姐

正常人唔會

申請裝修

一齊上去踩佢場見工～

你地係有grp傾？我之前入過一個

樓主唔好理呢啲人喇，未經歷過唔會知有幾無助講就易，佢地大把方法死留人

上過去 聽到後尾話要比錢 就頭也不回走左

佢個陣po話咩每個月有$8000~20000仲可以係屋企返工，咁佢叫我上去interview見工，一入到會議室就黎料，話要加入佢哋團隊一定要比左$16xxx做左佢地個基因test先（約interview個陣解釋job details時完全冇提及）

我本身諗住用credit card唔夠credit呢招推，但佢哋塞住門口要我比訂金$6800先我係咁話冇錢冇錢之後佢地就改口，叫我比住一千先都得，但之後一定要比埋餘下萬幾蚊先可以分五成佣金，我心諗要比錢貼份工先有佣分叫咩公司
然後好啦比左一千，先肯放我出門口cls
之後佢哋wtsapp比一段文字我叫我keep住一日post十次去fb群去水其他人加入公司再好似我咁比萬幾蚊check基因檢測再美其名加入佢地團隊分佣金，即係要我去呃其他人

仲有佢地叫我去推廣基因檢測，一開始又話會教我，比training我，結果只係比d link我解釋咩係基因檢測，要我去水我身邊朋友熟人去做，根本唔係咩佢地會forward容源比我，自生自滅咁，自己要係社交平台水陌生人去做，想開單就一定要我去呃埋身邊人cls

份job完全唔make sense所以我冇開過單，但見佢地仲成日係fb開post,一定好撚多水魚上吊
我當下純粹覺得比一千當買個教訓算，係間room入面塞撚住度門唔比我走，兩個夾攻想睇我銀包有幾多錢on99,我話credit card唔可以碌咁多佢仲叫我即刻落去eps㩒cash個勢係唔比錢唔洗旨意返屋企cls
我其實有報比appledaily但個陣撞正反送中，最後我自己都冇follow條報道有冇出街真心既，做人腳踏實地好過啦

你女？
1000都唔好比啦
我果陣係一個眼勁大既tb sell我
一個男既旁聽
後尾會比份約你簽 話咩入會 加 問你諗住做邊個 基因檢測plan（我聽到都知係技巧黎 因為揀邊個都係要做 但你要清醒 仲有唔做呢個option)
我同個tb講要考慮下 佢個樣即刻變同急
之後我即刻執野走 個男既就扮可憐 話好想同我合作 我戲都唔比佢做 我同佢講：我真係要走
結果佢都係比我走
呢啲野真係要企到硬 一蚊都唔可以比 佢根本唔可以留你

只要黑面 死都話要走根本阻你唔到 佢郁手就話要報警 問佢係咪非法禁錮

屌個陣淆底驚我自己一個女仔會比佢哋溶左 死死氣比左$1000諗住快啲走人算

家下叫買左個教訓 以後見到搵工po呢啲狗也不吊
我冇記錯佢有開張單證明比左錢 又係咁比佢地上過睛報既news我睇話佢地間公司正當生意黎真係成班騙子講多幾句就以為自己講野係真

你唔知對面咩料，俾1000蚊走人安全多